GME可以點收科？

好似點樣收都會做成信心危機

反正citron平倉又輸到仆街 又可能引爆市場

咁不如用散戶來祭旗用拿咋招焗散戶低價出貨

即刻short翻aapl tsla對沖